GME 星期一會爆升

因為就快新年
新年前d股應該會爆升
開個好年

係 所以下年先會升

漏左
輕鬆 謝謝大家

我輸緊3萬，希望升返啦

Gme 幫你開年

下年新年呀?

一個正評代表會升一蚊

集氣啦
你都唔想睇人jump

唔把握機會真係抵窮成世

但我買左LP......

外國新年完左

應該你jump啦

美股都有農曆新年？？

中國人用支牛緊係講農歷

就快有
美利堅特別行政區

仲好多人幻想梗人地未平倉,有SS出現
上個星期話今個星期,今個月星又話下個星期

留名睇回力鏢

啱
邊到跌低左就係邊度再跌低

升少少比個機會手足lp過年

咪傻

省炸

唔好啊

Lc 手足點算

SS

美國省過農曆新年